不如反轉做！舉行罷工罷課支持國安法公投，又睇下班官會點回應？

如題

由於疾情問題全港戒嚴唔俾出街

其實真係可以試下
二百萬人話撐惡法
埋位之後就自由發揮
個Live 應該幾撚正

由上年開始都同意要鬥紅鬥左，但係推唔到…

push

當年教大民主牆都叫成功過

唔建議做羅。
以班狗官咁無恥。
到時就會話民意都好支持立國安法。
到時有晒畫面俾佢地利用。

申請撐德政遊行集會

至少中學生可以用呢個名義大搞公投

中學生：搞支持國安公投

個公投結果你認為會點？

哩個又同樓主標題講既唔同。
如果係搞支唔支持國安法安投既,
我當然贊成啦。

要搵假膠組織做

美國制裁唔到佢哋，支共多謝你，完。

Agger

一陣俾人利用返就on9

要夠無恥先得

狗官話公投違憲違法

梗係搞支持立法嘅公投，但係支持同唔支持一齊投

到時全部人唔支持咪搞掂

楊潤雄條狗閪咪講左

支持政府唔係政治行為，係每一個人既義務

反對政府就係顛覆國家政權

對幫手反對嘅英美情何以堪

港豬真係唔抵可憐

錯了, 佢會話, 國安法係事在必行, 不可砍動, 無可爭議, 亦無需甚麼公投黎支持.

幣多於利
港共講過唔算數...前言不對後語已經唔係第一次
然後我地自己就話知係曲線鳩屎
但你叫美帝同國際線情何以堪

港共政府會借勢多謝支持嘅組織同呼籲唔使公投, 完

一定要大三罷，全民支持国安法。党好国好Xiang gang 好